{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10041053",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 더포레스트애월"
    },
    "text": "ザ·フォレスト涯月プレミアム家具と数多くの照明が部屋を明かし、ほのかな照明の中でリラックスした休息と済州島で最も澄んだ空気を吸うことができます。 プライバシーを守ることができる一戸建てで、都会の複雑な暮らしを忘れ、休養、一戸建ての家を楽しむことができます。 子供と一緒に過ごすのに最適な場所であり、メゾネットタイプにはクイーンサイズのベッドが2台あるので、子供を寝かせて管理するのに適しています。 教育的、自然体験的なとても良い場所にある休養施設です。 恋人たちが楽しむには、撮影すると芝生と広々とした庭が美しく映り、家の中でも美しい撮影が演出できます。 ウェディング撮影をする場所なので、朝、昼、夜の感じが違う私たちの中のエンド涯月で愛と友情を感じてみてください。 お知らせは入室時間が16時で退室時間は13時です。 各棟ごとに個別4k新型Wi-Fiとネットフリックスの視聴が可能です。 メゾネットタイプの一軒家の客室は、常備薬とバーベキューを一軒家のすぐ玄関前のデッキでプライベートにお楽しみいただけます。 客室は禁煙で、アメニティとしてはARDERプレミアムシャンプー、コンディショナー、ボディ製品をご用意しております。 食器類の保管や手荷物宅配便の発送も可能で、洗濯や乾燥サービスも提供しています。 ご予約の際、人数による料金変動はなく、2人以上の場合でも当日ご確認の上、お支払いください。 ご予約の際、愛犬の追加はザ·フォレスト涯月にご連絡してご案内ください。 宿泊施設は静かで清潔なので休息が必要な旅行者に適しており、家族旅行にも良い雰囲気を提供します。 社長の親切なもてなしと子犬に対する嬉しくて親切な対応が印象的でした。 バーベキューを急いで予約したにもかかわらず、予約を受け付けてくださったということで好評です。 利用客の評価が高いため、強くお勧めする宿です。 バーベキューの利用をご希望の場合は、予約と同時に予約申し込みをしていただく必要があり、追加料金がかかります。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類、干物の調理はできません。 子犬1匹まで宿泊を許可し、追加料金が発生します。 毀損時に弁償要求があるので注意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "ザ・フォレスト涯月は、プレミアム家具と照明が部屋を明るくし、リラックスした休息と済州島で最も澄んだ空気を楽しむことができる一戸建ての宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のプライバシーはどのように保護されていますか？",
            "answer": "ザ・フォレスト涯月は一戸建ての宿泊施設であり、プライバシーを守ることができます。都会の複雑な暮らしを忘れ、休養し、一戸建ての家を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は子供向けですか？",
            "answer": "はい、ザ・フォレスト涯月は子供と一緒に過ごすのに最適な場所です。メゾネットタイプにはクイーンサイズのベッドが2台あり、子供を寝かせて管理するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は恋人向けですか？",
            "answer": "はい、ザ・フォレスト涯月は恋人たちが楽しむのに最適な場所です。美しい芝生と広々とした庭があり、家の中でも美しい撮影が楽しめます。ウェディング撮影にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16時で、チェックアウトは13時です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、各棟ごとに個別の4K新型Wi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューサービスを利用する場合は、予約と追加料金が必要です。肉類、天ぷら類、魚類、干物の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、1匹までの小型犬の宿泊が可能です。ただし、追加料金と毀損時の弁償要求がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "洗濯や荷物の保管はできますか？",
            "answer": "はい、ザ・フォレスト涯月では洗濯や乾燥のサービス、食器類の保管、手荷物宅配便の発送なども提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような旅行者におすすめですか？",
            "answer": "ザ・フォレスト涯月は静かで清潔な宿泊施設であり、休息が必要な旅行者に最適です。また、家族旅行にも良い雰囲気を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 678,
        "QA": 564
    }
}